點算好

尋日差啲個絲打強奸左 佢好猴擒

唔好意思，推post & 借個靚位

******眾籌*******
鐘庭耀教授為今次運動發起了超大型全港性民調，長期追蹤今次運動大事件的民意 (eg. 721, 831) & 證明香港人未放棄，然後做份國際文宣, 話比全世界聽：5毛網軍不代表香港人
(眾籌到而家先45%, 仲要大家支持)

第三&四期民調結果POST (new)

第二期民調結果POST

第一期民調結果POST

尋日差啲係佢屋企樓下失身

唔好咁癡線啦樓主

有無搵紫藤求助？

喊咩 幫你奶返

下次帶定防狼器
一見佢又想咁就先啟動防狼器
再用你自身個支棍一野扑落去

我真係差少少忍唔住

不過要小心，如果對方係食家或玩家，小心你自身支棍會因而畀摧毀

等我問下佢先

摧毀喎

你會唔會

how

我地研究下

你個名

巴打 平安夜快樂

你又知我係巴 紅字wo

紅唔紅字 唔重要啦 稱呼啫
btw新年快樂

新年快樂